有無人報咗兼職社區幹事同庇護中心

呢幾日收到interview
準備去in

追翻以前post 好似好hea 咁

無人做？

唔做工程？

做
搵野做住先

巴打in 完上黎報下料

In完啦
[member]要熟讀職責，知道要做啲咩
情境題
互助委員會，業主立案法團，有咩用，有咩分別[/member］

多謝巴打
祝你成功

你有無報

睇嚟無乜人玩

幾好做既 你預唔過418
加油

聽講好hea?

洗樓 都辛苦
如果做行街 就幾正

做兩年試過報油尖旺區社區幹事， 收咗我， 最後公司唔畀外間工作冇得做

咁慘

學下野
應該接觸得多係街坊？
同做文件野？

做文件野 都數幫LO打下紀錄
要返office hour

洗樓 行街 non office hour

如果唔得閒無去interview 再報有無機會定會blacklist

唔知

無聊工 好鬼hea

狗丸藍絲精神科顧問醫生

Pt咩人工

Me2,唔知，未有

56.5 幹事
庇護中心 55, 晚更 75

有冇人最近in左沙田

屌，無interview

可能寄失咗

庇護中心要做d咩？

幫手登記資料，巡查

Google完要離島做？

做呢啲post好講運
屌你老母 之前做份兼職助理 under個濕鳩aco
一個大學生要聽一個中學畢業嘅aco點紅點綠
屌你個閪 做咗兩個星期即 resign
報咗嘅祝你地good luck

有啦有啦收到信

唔係，睇咩地區要人

Final year 就正正經經搵返份 grad job 啦
呢啲n仔工係我人生中最差嘅工作經驗
有offer 都咪撚做 除非係公務員post 先做

無呀

喺庇護中心返工

有冇巴絲係in 左 tko pt tco？ 等緊出offer

有無ssp等offer？

交表後會唔會收到啲咩confirmation? 驚寄失左

要等幾耐先收到offer

返過社區幹事 好撚閪

終於有offer la

想問等左幾耐
同埋點accept offer